{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047376",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양촌리 구의점"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区に位置する峨嵯山路482陽村里は、韓牛専門肉店食堂として有名です。 ここでは1+等級の韓牛だけを販売し、様々な部位の在来韓牛が楽しめます。 特に、3年熟成された在来式味噌を使った豚カルビは、多くの人に愛されている代表メニューです。 陽村里は九宜洞に位置する大型店舗で、様々な種類の集まりやビジネス接待にも適しており、すべてのメニューを包装しています。 営業時間は毎日00:00から24:00までで、豚カルビは230gに21,000ウォン、生サムギョプサルは180gに20,000ウォン、韓牛霜降り牛ロースと韓牛カルビ肉は100gに29,500ウォン、韓牛特殊部位の盛り合わせは30,500ウォンで販売されます。 また、昔風キムチチゲは9,000ウォン、干し菜っ葉サバの煮付けは11,000ウォン、バックリプ入り熟成キムチの蒸し物は10,000ウォン、ワンカルビタンは18,000ウォン、ボウルビビンバは8,000ウォン、麦冷麺は9,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この肉店食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "峨嵯山路482陽村里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この肉店で販売されている肉の等級は何ですか？",
            "answer": "1+等級の韓牛だけを販売しています。"
        },
        {
            "question": "この肉店で特におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "特に3年熟成された在来式味噌を使った豚カルビがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどのような集まりや接待に適していますか？",
            "answer": "この店舗は様々な種類の集まりやビジネス接待にも適しています。"
        },
        {
            "question": "この肉店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日00:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "この肉店の豚カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "豚カルビは230gに21,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "この肉店の生サムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "生サムギョプサルは180gに20,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "この肉店の韓牛霜降り牛ロースと韓牛カルビ肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛霜降り牛ロースと韓牛カルビ肉は100gに29,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "この肉店の韓牛特殊部位の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛特殊部位の盛り合わせは30,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "この肉店で提供されるキムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲは9,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この肉店で提供される干し菜っ葉サバの煮付けの価格はいくらですか？",
            "answer": "干し菜っ葉サバの煮付けは11,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この肉店で提供されるバックリプ入り熟成キムチの蒸し物の価格はいくらですか？",
            "answer": "バックリプ入り熟成キムチの蒸し物は10,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この肉店で提供されるワンカルビタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ワンカルビタンは18,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この肉店で提供されるボウルビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボウルビビンバは8,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この肉店で提供される麦冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "麦冷麺は9,000ウォンで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 580
    }
}